%@Titre: Paris (Sept.) -- 1999
Dans une entreprise, les salaires ont été augmentés de 1,5\% le 1\ier\ janvier 1999.
\begin{myenumerate}
\item En décembre 1998, le salaire de monsieur Martin était de 8\,246~F. Calculer son salaire en janvier 1999.
\item On désigne par $x$ le salaire d'un employé en décembre 1998 et par $y$ son salaire en 1999. Exprimer $y$ en fonction de $x$. Donner le résultat sous la forme $y=ax$, $a$ étant un nombre décimal.
\item En janvier 1999, le salaire de monsieur Durand est de 7\,248,60~F. Quel était son salaire en décembre 1998 ?
\end{myenumerate}